開曬車燈閃市民， 唔識揸車返去考個車牌

可以去投訴下， 雖然冇乜用
車牌AM7466

特登將個車頭燈照住人龍， 係咁閃， 呃OT